웹센스, 프로스트 앤 설리번 상 고객가치강화 부문 수상
웹센스(Websense)는 ´2013년 글로벌 프로스트 앤 설리번 어워드(2013 Global Frost & Sullivan Award)´에서 ´고객 가치 강화 부문 상(Customer Value Enhancement)´을 수상했다고 8일 밝혔다.
웹센스의 이번 수상은 효율적으로 관리가 가능한 보안 플랫폼의 설계와 사전에 능동적으로 지능형 위협(APT)과 데이터 유출로부터 조직을 보호하는 방어 전략을 제공한 것이 주효했다.
프로스트 앤 설리번 관계자는 "웹센스 TRITON 솔루션은 효율적인 보안 시스템일 뿐 아니라, 보안 관리자들이 모든 채널에서 발생하는 최첨단 지능형 공격(APT)을 차단하는 시스템을 하나의 관점으로 통합함으로써 포렌식과 위협 해결을 단순화했다"고 말했다.
웹센스 TRITON은 웹 보안, 이메일 보안 및 데이터 유출 방지(Data Loss Prevention, DLP)를 통합한 포괄적인 솔루션이다.
웹센스는 이를 바탕으로 콘텐츠 보안 시장에서 두 자릿수의 시장 점유율 성장을 기록하고 있는 유일한 회사이다.
웹센스 CEO 존 맥코맥은 "관리의 단순화와 지능형 통합 위협 인텔리전스는 웹센스 TRITON 솔루션이 가장 중요하게 생각하는 우선순위"며 "보안 시스템은 전문가들이 관리하기 쉬워야 한다"고 설명했다.
이어 "웹, 이메일 및 모바일 채널에 각기 다른 보안 솔루션이 설치된 것과 통합 인텔리전스 기반의 방어 시스템은 비교 할 수 없다"며 "이번 수상으로 관리 용이성과 보안 효율성을 인정받게 돼 영광으로 생각한다"고 덧붙였다.